淘寶車機自己安裝

想問下
我現有個車機係舊野黎
CD MD都壞哂 收音機又廢
又冇aux in
但就有後泊車鏡頭

如果我淘個3舊水人仔既車機落黎
自己裝 用番現有既喇叭同泊車鏡
難度高唔高
我只係想聽到歌/收音機 同繼續用個泊車鏡

02年stream 如果比人整 分分鐘貴過架車

有工具有地方有料就易囉
啲位未必fit好多時要改野

留名等睇成架車壞埋

會壞哂咁嚴重？

琴日拆過黎睇 望落都舊
應該要拉過

不如你買個數碼碟盒算，(見到你有插口，但日本水貨機不知是否支援，可自已影d插口問下淘寶d賣家)

換機要改後波鏡頭，所以太大支出未必適合你

同埋小心燒FUSE，有條線包得唔好

thankyou
剛search左數碼碟盒 正正就係我想要既野
唔該哂你呀ching

試過，而家開心使用中 ，你駁得d線啱同好就無問題，部淘寶機d線有埋label話你知駁咩位
後泊鏡用到
利申：01stream

音質如何？接受到定接受唔到既地步？

有冇淘寶link 參考下邊款
我send過相問淘寶
佢話要再拉過線 現有的線用唔番

普通聽下歌ok,有埋藍芽，收音機，USB, Micro Sd位,aux比你

要揾揾，但係我都係揾車載一體機 通用 有touch screen 嘅,唔係android
無DVD 7寸 要有DVD就6.2寸 3百幾蚊人仔到
因為唔用DVD所以要個大Mon嘅
線路上現有線插機後面嘅佢應該有集成線（即係後個舊白色插頭連線路）比你，你要做嘅係揾返車身上連接位嘅線嘅顏色代表乜野，再駁返啱D位，另外個外框一定唔啱用，要自己cut cut

唔該哂 我試試搵下先
3舊水人仔 就算真係裝唔到都不太肉痛

我係因為上手留比我部kenwood車機加藍芽，點知斷電又無密碼 ，錢七又費事嘥咁多錢 ，最後都係淘寶算